依家香港政府真係好似納粹

唔知幾時起集中營呢

返工=勞改